【唔瞓嘅阿叔】我用尋日份民間獨立調查警隊報告整咗中英文宣圖

原post：
給全港市民：民間獨立調查警隊中期報告 - 公眾試閱／諮詢

google doc 全文:

阿叔受到尋日份中期民間獨立調查警隊報告感召，整咗啲中英文宣圖去分享返個報告摘要，宜家暫時份report進度佢地最缺乏就係「相關法例」同「警隊涉嫌違法資料庫」兩個部分，希望大家可以去幫幫手完善個google doc做final ver！

留意返我絕無騎劫意圖，做之前都有再三同原post問清楚係唔係可以用自己platform名義宣傳出去。

佢地其實都好似得好少人落力做，所以需要一啲真係會出力幫手嘅人：
1. 文宣：阿叔我會盡量幫，但亦非常歡迎各位文宣人善用入面嘅資料出片出圖！
2. 資料整理：backup同整理大量警察疑似濫權video同寫文字描述，呢個workload唔會重，有人分派任務，每日可能幫手15分鐘已經可以好大貢獻！
3. 真係有legal background又真係肯落手落力寫字嘅人才
4. 有律師contact：希望可以叫得到對方俾legal advice，甚至肯落名做reference
5. 英文翻譯：寫開英文嘅你唔係唔幫呀？
6. 如果唔想commit但又有少少時間同專業知識（尤其法律）就去幫幫手喺google doc suggest edit！

最後同原post樓主了解之後，其實佢地最想就係有個專業背景人士（無論係學術定政黨）去攞住呢份嘢，二次創作去逼使政府正面回應警隊濫權問題，mon緊post嘅大佬們，宜家有得俾你freeride成果，你唔係唔要呀？

推

自推

幫推

多謝幫手宣傳

正喎

感動

出現了
多謝原post咁辛苦都寫到份咁高質嘅report出嚟

人手置頂到搵到人幫手為止

pishhhh

push

人手置頂

G持呀叔

感激

即刻留名, 等放工PRINT文宣圖

多謝！！！份report要推到全世界都睇到

推呀

搵人派街坊

阿叔好野

寫report仲好嘢

呀叔好野

pish

繼續人手置頂

agger

print 文宣嘅話 有埋qr code 好d

唔記得咗
好我即做

左上角啲傳媒機構名第一眼望落去有少少誤導
寫返圖片來源喺前面會唔會好啲

多謝提醒，其實啲新聞係有關係嘅
可以睇睇

橙新聞：【不斷更新】警方夏愨道疏散人群 多名市民及警察受傷

明報：【逃犯條例】民陣籲周日晚立法會煲底集會 追究警察濫權

明報：【逃犯條例】投訴警察課接61投訴 監警會將設專責小組統一審核

譚文豪議員：阻攔巿民投訴警察

經濟日報：申訴專員趙慧賢稱會避嫌不處理《公開資料守則》警務處投訴

RTHK：公務員事務局重申切勿因個人理念影響政府有效運作

RTHK：本台發現「速龍小隊」本月9日行動制服有警員編號

Now 新聞：葉國謙稱成立獨立調查委員會不能平息民怨

HK01：【朱經緯案．01倡議】防止警察濫權 監警會要做有牙老虎

HK01:【逃犯條例】民主黨觀察員昨被捕 監警會：與觀察工作無關

Yahoo奇摩：香港旺角反送中占據彌敦道 入夜不平靜

推！！

實事po要推

正阿

好似要更多既資料

留名

呢啲要push

pdf:

jpg:

print出嚟貼連儂牆！！！

求你幫手去tg gp backup同整理

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

繼續自推

推推 撐呀叔

bump

繼續

勁呀喂

辛苦哂

繼續推

放工又推

咁早

好痴線
必須正評！！

警犬仲痴線

自推置頂

推車

推爆佢 大家要share埋係自己fb ig先得嫁！

多謝你，幫手share埋呢張

求下大家幫手

每日十五分鐘
幫手backup警犬罪證

請幫手廣傳

又係你

續續推

Push

請巴打繼續幫手整英文文宣 海外巴絲好需要 感謝

會做，但都可以去睇睇有個叫 bewater hk 嘅facebook page，佢哋都有海量英文文宣

光復香港時代革命

有用，推

瞓前推

好 多謝巴打

Push!!

推！

8月9機場和你飛

機場

多借製圖
今晚拎落去貼！

ＰＵＳＨ

樓主真心勁!
報告太長, 要 d 時間讀. 文宣圖正好先 digest 一下
謝謝你!

Btw, 見到你文宣圖寫低個 link, 不如用 QR code 等人唔使打

圖 6 中英翻譯不一致, 中文句字同圖 2 重覆咗, 請樓主修正

亂咁翻譯拋磚一下：
「對警察部隊內部進行全面改革是重獲公眾信任的唯一途徑。」

支持文宣租!

樓主, 有幅圖錯咗, 請看 #179
謝

見到！！！！！即改多謝

辛苦阿叔

啊叔好波

等你改完 send 出去

有無人可以傳送俾其他文宣大ＧＲＯＵＰ呀

推推推

新post，感激不盡！
【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

新post
【突發】警隊濫權報告中英文宣正式上線喇 ！

推 有用資訊

支持

推，建議d字可以大粒d，有d係屋邨公園一日坐到黑既阿伯，唔知係咪得閒得制，有時真係會去連儂牆睇呢d文宣

推！辛苦曬你地

勁

辛苦晒巴打

林鄭繼續以雙方人血饅頭續命

不要俾仇恨瞞閉眼晴而令幕後操控者得償所願

大家記住五大訴求，勿忘初衷

幫手推